---
title: Observeren Hillesluis
date: 2018-05-08
---

Wijk observatie

Vandaag hadden mijn groepje en ik besloten om een wijk observatie te gaan doen. Sharon had vraagkaartjes gemaakt van de vragen die Steffen bij elkaar zou verzamelen.
Binnen de wijk zijn een aantal dingen opgevallen (zie observatie verslag hieronder)

Verder hebben wij. nog interviews gehouden en nog een rondleiding door de week gekregen van Sharon en Selen, samen met Amel Lisanne en Robin.

(Vrijdag geen studiodag vanwege goede vrijdag)

